從敵人身上學習

你見人地畜龍一出永遠都係都係以落單嘅目標嚟打嚟啲就係人都知，但係點解我地永遠對落單嘅狗係會放走甚至比人打反轉頭？有人可能會講打就會襲警，我當然唔係叫你見親到嚟料，但係好似今日係上水站門口你幾十人圍住三四隻狗，你地就正係掟蔗，仲要比人打反轉頭，有冇諗過你一下係打，一百下都係打，點解唔制造更有效嘅動作。一係放人，一係要令佢地失去戰力。唔好做一半唔做一半，只會令大家進退失據。

我好想炸死曬班狗

人夠多嘅話，圍佢地圍到放番頭先差啲跌落橋個𡃁仔

有捉落單 個三隻便衣狗
好撚舒服

我就係講呢到，點解幾十人圍三隻成班人正係掟蔗？你掟個幾下就係中午狗衝嘅原因，你又打，又唔打得有效，反而仲令到我地比人衝散

你係唔係到？

我唔同大家齊發現點寫？